<!--
     Copyright (C) 2020 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->

<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView Sample</string>
    <string name="add_carne">Agregar Carne</string>

    <string name="carne1_name">bife</string>
    <string name="carne2_name">churrasco</string>
    <string name="carne3_name">entrana</string>
    <string name="carne4_name">vacio</string>
    <string name="carne5_name">picana</string>
    <string name="carne6_name">ojodebife</string>

    <string name="carne1_description">Se obtiene del lomo alto dejando solo el hueso de la costilla. El término se usa en España sobre todo cuando la porción de carne es de buen tamaño. </string>
    <string name="carne2_description">También conocido por los argentinos como asado de tira. Es un corte de aproximadamente 1 centímetro de grosor, aunque se puede cortar a gusto del consumidor, y tiene forma de tira. Se saca del despiece que se obtiene de la falda cortada transversalmente, incluyendo los huesos del costillar..</string>
    <string name="carne3_description">Corresponde al diafragma del animal y tiene forma alargada. Es una pieza recubierta con una piel bastante dura, que se quita con facilidad; es mejor cocinarla con ella para que quede más jugosa.</string>
    <string name="carne4_description">Se sitúa en la parte lateral, junto a las costillas, donde ya no hay hueso. Es una carne fibrosa recubierta de dos capas de grasa externa que retiene sus jugos al cocinarla.</string>
    <string name="carne5_description">Está situada en la zona exterior del cuarto trasero, junto a la cadera. Es una pieza de forma triangular, cubierta de grasa en la parte superior. Cuanta más grasa tenga la pieza, se considerará de mejor calidad.</string>
    <string name="carne6_description">Es el lomo alto limpio, sin tapilla y sin intercostal. La traducción es “ojo de costilla” por ser eso, el centro del lomo, y muy posiblemente lo encontrarás en las cartas como "ojo de bife". También es un corte típico americano y tiene un gran sabor y jugosidad.</string>

    <string name="carne_string">Carnes</string>
    <string name="carne_finder">Lista carnes</string>
    <string name="carne_description_edit_text">Descrpcion de carne</string>
    <string name="carne_name_edit_text">Nombre de la carne</string>
    <string name="done_button_text">Listo</string>
    <string name="fab_content_description">fab</string>
    <string name="carne_image_content_description">Imagen de carne</string>
    <string name="remove_this_carne">Borrar esta carne</string>

</resources>